\ProvidesPackage{Configuracao}

\usepackage[utf8]{inputenc} % charset do texto (utf8, latin1, etc.)
\usepackage[T1]{fontenc} % encoding da fonte (afeta a sep. de sílabas)
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{lscape}
\usepackage{amsmath}
%\usepackage{pgfgantt}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphicx} % comandos para gráficos e inclusão de figuras
%\usepackage{float}
\usepackage{xcolor} % destacar (highlight)
\usepackage{bibentry} % para inserir refs. bib. no meio do texto
%\usepackage{gensymb}
\usepackage{siunitx}

\unisinosbst
%\usepackage{natbib}
%\usepackage[alf]{abntex2cite}	% Citações padrão ABNT

\sisetup{output-decimal-marker = {,}}

\graphicspath{{Imagens/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.PNG}% Desnecessário

\newcommand{\hl}[1]{\colorbox{yellow!50}{$\displaystyle#1$}}

\newcommand{\fig}[1]{Figura \ref{fig:#1}}
\newcommand{\tab}[1]{Quadro \ref{tab:#1}}

%=======================================================================
% Dados gerais sobre o trabalho.
%=======================================================================
\autor{Linden}{Vinícius Gabriel}
\titulo{AUTOMATIZAÇÃO E VERIFICAÇÃO DE ENSAIOS FUNCIONAIS EM PLATAFORMA HARDWARE-IN-THE-LOOP PARA MAQUINÁRIO AGRÍCOLA AUTOPROPELIDO}
%\subtitulo{null}
\orientador[Prof.~Dr.]{de Figueiredo}{Rodrigo Marques}
%\coorientador[Prof.~Dr.]{Lamport}{Leslie}

\unidade{Escola Politécnica}
\curso{Engenharia Eletrônica}
\nivel{Nível Graduação}
\natureza{
Trabalho de Conclusão de Curso
apresentado como requisito parcial para
obtenção do título de Bacharel em
Engenharia Eletrônica pelo curso de
Engenharia Eletrônica
da Universidade do Vale do Rio dos Sinos –
UNISINOS
}
\local{São Leopoldo}
\ano{2017}

% dados da ficha catalográfica
% (obrigatória somente para dissertações e teses)
%\cip{}{}
%\bibliotecario{}{}

% cada palavra-chave deve ser fornecida duas vezes, uma em português e
% outra no idioma estrangeiro (na verdade, em tantos idiomas quantos se
% desejar).
\palavrachave{brazilian}{Ensaio funcional}
\palavrachave{brazilian}{Verificação \& Validação}
\palavrachave{brazilian}{Hardware-In-the-Loop}
\palavrachave{brazilian}{Maquinário agrícola}
\palavrachave{english}{Functional test}
\palavrachave{english}{Validation \& verification}
\palavrachave{english}{Hardware-In-the-Loop}
\palavrachave{english}{Agricultural machinery}
\palavrachave{french}{Essais fonctionnel}
\palavrachave{french}{Validation \& vérification}
\palavrachave{french}{Hardware-In-the-Loop}
\palavrachave{french}{Equipement agricole}


% remove espaços nas listas
\usepackage{etoolbox}% http://ctan.org/pkg/etoolbox
\makeatletter
% \patchcmd{<cmd>}{<search>}{<replace>}{<succes>}{<failure>}
\patchcmd{\@chapter}{\addtocontents{lof}{\protect\addvspace{10\p@}}}{}{}{}% LoF
\patchcmd{\@chapter}{\addtocontents{lot}{\protect\addvspace{10\p@}}}{}{}{}% LoT
\makeatother

